法國自己冇朋友。。。。

想吃牛角搵唔到朋友陪

我想做你朋友 真心

一齊食啦
加tg hugo1991

去德國囉

可以搵我

我可以（你請）

英國 德國 美國 俄國 韓國 中國

cumcum lihkgf收費去陪阿b

Add左叫你無反應

不收費

不成功 不收費
保證原銀奉還

果啲係女朋友 唔同朋友